炒狗再次仆街 預購Yeezy無需VIP

咁冇vip既人抽中你覺得會全部自用？